［求救］讀it 邊間asso hd好

Ive 有條件取錄
去讀polyu hd 定 hku space cityu asso?
想上大學
求師兄指教

點解唔直接讀大學

HKU > UST = CU > Poly > City

中英得2

Program 係可以自學既

Ive 洗唔洗考慮 想讀se

HKCC

HK NO IT

香港IT折墮大典

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

政府推出科技人才入境計劃

「科技人才入境計劃」門檻過低！或令本地年輕人就業困難

Ive冇se?

it asso

hkcc然後後門入返大學 hku都輕鬆啦

IT仔
Hkcc or cccu or ive hd

點解咁講

CS degree 排序 CU=UST > HKU > CityU = PolyU > BU

如果想上返degree 既話cityu asso 唔錯，好多上得返CS related degree

Ive

梗係hkcc啦
hkcc->ust cs
需然要爆四
但有5個底都好過其他人啦
ust又早interview喎
頭一年比心機爆4
ust cs不是夢
就算唔好彩入唔到都仲有其他u揀啦
到時再慢慢揀city都未遲啦

Hkcc

ICT如果你elective唔係programming其實對你讀呢科0幫助

btw

有心讀既其實無話邊間好,始終asso教既都係學術方面既野

如果你話驚炒車既 ive會比較好 讀完兩年出黎做野會比asso有優勢

不過就咪撚讀hd

cccu/hkcc/ive啦